# FORMATION C# .NET

## Les exercices du programme se trouvent **ici**, dans ce repo **dot-net**.

* **Partie 1** : [Découverte du C#](https://gitlab.ecole-e2n.fr/AnousoneM/dot-net/tree/master/partie-1-decouverte-c)
* **Partie 2** : [Découverte du HTML/CSS](https://gitlab.ecole-e2n.fr/AnousoneM/dot-net/tree/master/partie-2-html-css)
* **Partie 3** : [Création d'une WEB application](https://gitlab.ecole-e2n.fr/AnousoneM/dot-net/tree/master/partie-2-html-css)
